各位手足有冇興趣返高登

延伸閱讀

利迷真係好笑，輸波賴人撞走沙拿

怎麼才算贏猁記

佢贏就煩死，佢輸就嘈死

第三個po

邊隊用都岩

收皮啦垃圾高登

樓主：睇波都算耐，都見過幾多好似李城咁一季標青波，但真係第一次見咁多人渣款glory hunter集中咁出嚟吠人發爛渣.

咁都叫邊隊用都岩

欺師滅祖

返你老味未 你自己同阿祖執骨咪得囉

你痴撚線㗎？同親生老豆講呢啲說話？

閘住

N賓又撩利迷

睇波真係耐？

第三個post

2018年啦，仲上高登？人唔笑 我都吠！

主要係介紹下老家啲post姐

你流浪狗冇老豆

2020年都仲有人上

伯母做g你刀無

你係我老豆 我老母俾狗屌

好亂

一直都在高登

你係狗

樓上係狗

豬仔你老母比狗屌

講得好